追問警方記者會未回應問題計劃

又係我。

自從警察一至五日日開記者會之後小弟日日都聽晒，聽左幾日之後就決定整個「追問警方記者會未回應問題計劃」，而家搞左一個月就貼出黎俾大家分享下資料。

我會聽完每日既記者會之後將警察用冇資料、調查緊、了解緊等等理由拒答，或者借啲易答啲唔答啲既問題整理左出黎。基本上都做到最遲翌日深夜更新題目，收到答覆會貼返出黎，不定期會重新檢視有冇問題喺之後記者會答左。

問題列表：

Facebook Album：

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Unlimited bait works

開咁多記者會但係不停迴避問題真係好可恥